《復仇者聯盟 4》預告片疑似流出

距離漫威《復仇者聯盟 4》（Avengers 4）電影上映還有一段時間，不過各方都已經等不及了，許多消息紛紛傳出真偽難辨。先後傳出電影標題疑似為《Annihilation》，這個名字與 2006 年由 Keith Giffen 創作的 Marvel 漫畫名《Annihilation》 恰巧同名，如今又傳出了疑似電影預告片，而這段影片已經吸引了近 60 萬瀏覽人次，可見大家都很想趕快知道關於《復仇者聯盟 4》的消息。
關於標題的問題就多次被拿出來討論，像是馬克·盧法洛（Mark Ruffalo）在脫口秀節目上透露了《復仇者聯盟4》遭消音，網友透過還原猜出疑似為「The Last Avenger」。另外還有盛傳許久的「END GAME」這個標題。
而導演羅素兄弟（Russo Brother）也是持續賣關子，先前透露的神秘發光體照片讓大家摸不著頭緒。
如今疑似《復仇者聯盟 4》（Avengers 4）電影預告片流出，先不論真偽居然已經有 60 萬人次點閱，超嚇人。
《驚奇隊長》（Captain Marvel）預告正式登場後，也讓人聯想到《復仇者聯盟 4》（Avengers 4）後續的故事發展，各方猜測之中如今又有疑似預告流出，大家真的太想知道故事發展了。

宣傳正式進入下一階段
終於唔洗再玩估標題

請勿跟車太貼

應該假野
之前流岀果條驚奇隊長預告同真果條完全唔同

扮撚晒偷拍隻手搖撚到

幾時先有得睇完整預告片

流

Cap. Marvel 同 A4 係兩套電影黎喎⋯⋯

我知 我既意思係驚奇隊長流岀預告同真預告完全唔同 A4既情況都係一樣

佢意思係流出個條唔一定正式
唔係兩唔兩套電影

哦，我get錯

屌，就算真係 M記預告，分分鐘都同上嗰時唔一樣架啦

同CCTVB個節目巡禮一9樣

唔係每次都要等到11月度咩
CW同AVG 3都係咁

等撚死人 4月睇完 11月先有預告 跟住仲要等到下年4/5月先有